YouTube 睇唔到 4K

登入左之後只可以睇到360p 同 720p
但登出左就睇到 4K

似係account 問題，可以點解決？